想知道火影迷對博人傳既睇法~

我係為佐繼續睇鳴門佢地個代而繼續睇 如果唔係覺得出野好似d唔知咩學園動漫

垃圾

其實我都覺，但係我都會睇落去

唔好當佢正統火影睇咪得
講真就算火影去到後期咪一樣垃圾 根本亂黎設定失哂控

火影迷表示唔想睇

都係，最後已經唔係用忍術戰鬥，係用主角光環對轟

冇計，都想睇鳴門佢地

疾風傳完左已經冇睇到

我想問而家出到邊？之前漫畫好似出到打完桃式？

唔知道，我宜家先睇到個班長叫佐隻好似老虎既野出黎

假火影迷

博人作到太勁 原創劇情又老土
但都會繼續睇

博人傳班細路仲勁過佢地老豆果代，結印都慳返，個個都只係剛剛入忍者學校，就好似勁到飛起咁，睇返火影前期，佢地老豆細個果陣起碼都係一步一步黎，慢慢進步叫做勵志下

呢套頭個分幾鐘開得太好 如果唔係真心唔會睇落去

岸本原作果d部分好睇，其餘當日常番都唔差

純粹想快d知道有乜水咁勁可以屌打佐鳴滅木葉村,要佢個仔出手

鳴門可以用空間忍術隔離
佐助諗唔到

完左事實

見到大波田對奶唔見左已經唔想睇

垃圾
結局本身已經垃圾
為左繼續賺錢而湊幾對九唔搭八既情侶去生仔

畫撚死寧次又唔知係做乜鳩
佐助唔知點解又鍾意左港女
鳴人講左十幾年話鍾意港女最尾靠套垃圾劇場版個90分鐘推翻曬

唔係話唔比
一早想咁畫咪早d安排好 做乜要畫到咁難睇

忍界大戰又唔知做乜鳩 佐鳴變左輪回
仲要戰力膨脹到痴線
勁撚多bug
最尾佐助回心轉意得不知所謂 明明佢除左手法極端之外 思想係完冇問題
但唔知點解鳴人係佢朋友=我錯了要贖罪
on9到仆街

火影呢套垃圾真係見到都想嘔

佢套乜柒博人傳
見到博人呢條柒頭就會諗起鳴人同大波田係幾咁on9 火影係幾咁垃圾

on9先會睇

利申：前忠實fan屎

岸本好似講過 雛田條線係佩恩篇已經定左係鳴仔
鹿丸條線 中忍考試開始已經係人都明啦

係井野同港女櫻條線比較勉強

佐助個性格真係寧願比鳴仔屌屎眼都唔會鐘意港女櫻

依家做到佐助個女搵老豆
佐助由細到大都要俾人搵

就好似睇緊龍珠 （悟飯擔正）一模一樣

一開始就打外星人